====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La masse des vêtements est triée pour être vendue ou distribuée , parfois trop ou à mauvais escient .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

